炒飛刑事？炒樓係咪死刑？

林鄭on9

召喚奶波魔

炒飛唔係不嬲都刑事架咩

最好

應該係簡易治罪個D

支持炒樓死刑

樓主提議幾好

政府場所不是

幾時立法炒IPHONE犯法

支持

香港中產唔會屌大陸人霸公屋同炒高樓價

反而關注炒飛

真係賤絕國際

炒的士牌係唔係拉去浸狗籠?

炒日本威士忌又唔見佢出聲